Repost 發夢呢招真心work 低風險和你塞

「發夢」 利申 非本人 轉述 今朝夢中見到9點左右嘅呢一幕 大約十幾分鐘 然後主角抆開佢出門口 結果部層層停 有幾個奴性極高嘅上班族勁炆 喺咁睇電話時間

真心 唔好用呢招 呢招popo又拉唔到 香港啲樓又高 行死啲一心番工嘅上班仔咩

有人會話咁會搞到義士 但我就覺得 咁多個月嘅運動 大家體能早就好咗好多 況且咁做可以零風險 一定唔會中槍 辛苦小小啫 而家打仗呀!

Credit to FKoffHKGov

香港人 報仇

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

火警鐘響唔好用𨋢

搬貨哥成日用